[突發]今日撞到潛龍哥真人。。。

見到之後即刻衝入廁所打J。。。

原來個毒撚就係你

小弟冇心